其實中國國家隊實力是有目共睹的

其實中國國家隊實力是有目共睹的！在長達84年20屆世界杯的歷史上，僅有三支國家隊戰勝過中國國家隊，分別是巴西，土耳其，哥斯達黎加，即使是巴西這樣的世界強隊也僅戰勝過中國隊一次。而中國隊從未在世界杯點球大戰中失利過，從來沒有一支球隊能夠在世界杯上擊敗過中國隊兩次。而且，中國隊在世界杯上丟球數遠少於巴西和以防守見長的意大利，在過去84年裡，中國隊只丟了9球。除此之外，世界上除了巴西，中國是另外一支敢在胸前繡五顆星的隊

巴西已經不是四年前的巴西！德國也不是昔日的德國！真正的足球強隊應該是非常穩定的！放眼國際足壇，能做到這一點的只有中國隊！今天的中國隊還是當年的中國隊！縱觀世界，沒有一支球隊，能像中國隊如此穩定！不是每種牛奶都叫特崙蘇，也不是每支球隊都叫特能輸！中國足球隊，專注輸球30年！一直被模仿，從未被超越!!!我們不進球，我們只是足球的搬運工〜

啲大陸仔自抽又幾頂癮

特能輸

有目共睹地廢

笑死

睇撚少啲支那嘢啦睇壞腦

支那人唔係曲線

係真係咁on9

白龍哥